msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-09 00:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-25 15:37+0800\n"
"Last-Translator: Takanashi Rikka<ayasa0520@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: waydroid_helper/window.py:87
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项"

#: waydroid_helper/window.py:91
msgid "_About waydroid-helper"
msgstr "关于"

#: waydroid_helper/window.py:143
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: waydroid_helper/general_page.py:42
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: waydroid_helper/general_page.py:43
msgid "Waydroid session is running"
msgstr "Waydroid session 正在运行"

#: waydroid_helper/general_page.py:51
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: waydroid_helper/general_page.py:52
msgid "Waydroid session is stopped"
msgstr "Waydroid session 已停止"

#: waydroid_helper/general_page.py:61
msgid "Uninitialized"
msgstr "未初始化"

#: waydroid_helper/general_page.py:62
msgid "Waydroid is not initialized"
msgstr "Waydroid 尚未初始化"

#: waydroid_helper/general_page.py:69 data/ui/GeneralPage.ui:13
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:47
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:182
msgid "Instance Details"
msgstr "实例详情"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:110
msgid "Loading Settings..."
msgstr "设置加载中……"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:115
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:150
#: waydroid_helper/controller/app/window.py:338
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:127
msgid "Loading Extensions..."
msgstr "扩展加载中……"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:132
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:155
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:166
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:219
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:242
msgid "Click to refresh extension list"
msgstr "点击刷新扩展列表"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:318
msgid "Restart the systemd user service immediately"
msgstr "立即重启 systemd 用户级服务"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:331
msgid "Key Mapper"
msgstr "按键映射器"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:334
msgid "Key Mapping Window"
msgstr "按键映射窗口"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:336
msgid "Manage key mapping overlay window for game control"
msgstr "管理游戏控制的按键映射覆盖窗口"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:350
msgid "Key Mapping Settings"
msgstr "按键映射设置"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:352
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:429
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:435
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:370
msgid "Cache Management"
msgstr "缓存管理"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:373
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:663
msgid "Clear Package Cache"
msgstr "清理软件包缓存"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:375
msgid "Fix startup issues after installing GApps or microG"
msgstr "修复安装 GApps 或 microG 后的启动问题"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:378
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:671
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:721
msgid "Clear Cache"
msgstr "清理缓存"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:424
#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:237
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:470
msgid "Close Key Mapping Window"
msgstr "关闭按键映射窗口"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:471
msgid "Choose how to close the key mapping window"
msgstr "选择关闭按键映射窗口的方式"

#. 左侧取消按钮
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:475
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:525
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:670
#: waydroid_helper/available_version_page.py:245
#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:97 waydroid_helper/gsf_retriever.py:127
#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:70
#: waydroid_helper/compat_widget/file_dialog.py:118
#: waydroid_helper/compat_widget/shared_folder_dialog.py:231
#: data/ui/InfoBar.ui:39
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:476
msgid "Close Key Mapping Only"
msgstr "仅关闭按键映射"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:477
msgid "Close and Stop Session"
msgstr "关闭并停止会话"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:518
msgid "Session Will Be Stopped"
msgstr "会话将被停止"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:520
msgid ""
"Cage is enabled and Waydroid session is running. Opening the key mapping "
"window will stop the current session.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"已启用 Cage 且 Waydroid 会话正在运行。打开按键映射窗口将停止当前会话。\n"
"\n"
"是否继续？"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:526
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:607
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:639
#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:215 waydroid_helper/gsf_retriever.py:417
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:608
#, python-brace-format
msgid ""
"Failed to open key mapping window:\n"
"\n"
"{0}"
msgstr ""
"无法打开按键映射窗口：\n"
"\n"
"{0}"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:611
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:645
#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:760
#: waydroid_helper/available_version_page.py:216
#: waydroid_helper/available_version_page.py:236
#: waydroid_helper/available_version_page.py:246
#: waydroid_helper/available_version_page.py:301
#: waydroid_helper/available_version_page.py:329
#: waydroid_helper/controller/app/window.py:351 data/ui/InfoBar.ui:46
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:627
#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:22
msgid "Key Mapping Preferences"
msgstr "按键映射首选项"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:640
#, python-brace-format
msgid ""
"Failed to open key mapping preferences dialog:\n"
"\n"
"{0}"
msgstr ""
"无法打开按键映射首选项对话框：\n"
"\n"
"{0}"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:665
msgid ""
"This will clear Waydroid package cache files to fix startup issues after "
"installing GApps or microG.\n"
"\n"
"A backup will be created before clearing. Do you want to continue?"
msgstr ""
"这将清理 Waydroid 的软件包缓存文件，以修复安装 GApps 或 microG 后的启动问题。\n"
"\n"
"清理前将创建备份。是否继续？"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:693
#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:367
msgid "Clearing..."
msgstr "正在清理……"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:698
msgid "WAYDROID_CLI_PATH not found"
msgstr "未找到 WAYDROID_CLI_PATH"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:711
msgid "Package cache cleared successfully"
msgstr "软件包缓存清理成功"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:746
msgid "Cache Cleared Successfully"
msgstr "缓存清理成功"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:749
#, python-brace-format
msgid ""
"Package cache has been cleared successfully.\n"
"\n"
"Backup saved to:\n"
"{0}"
msgstr ""
"软件包缓存已成功清理。\n"
"\n"
"备份保存至：\n"
"{0}"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:752
msgid "Package cache has been cleared successfully."
msgstr "软件包缓存已成功清理。"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:755
msgid "Cache Clear Failed"
msgstr "缓存清理失败"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:756
#, python-brace-format
msgid ""
"Failed to clear package cache:\n"
"\n"
"{0}"
msgstr ""
"清理软件包缓存失败：\n"
"\n"
"{0}"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:767
msgid "Google Play Services"
msgstr "Google Play 服务"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:770
msgid "GSF ID Retriever"
msgstr "GSF ID 获取器"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:772
msgid "Retrieve Google Services Framework ID for Google Play registration"
msgstr "获取 Google 服务框架 ID 以用于 Google Play 注册"

#: waydroid_helper/instance_detail_page.py:775
msgid "Retrieve GSF ID"
msgstr "获取 GSF ID"

#: waydroid_helper/props_page.py:94
msgid "Restart the session to apply the changes"
msgstr "重启 session 使修改生效"

#: waydroid_helper/props_page.py:99 waydroid_helper/props_page.py:104
#: waydroid_helper/props_page.py:110
msgid "Save and restart the container"
msgstr "保存并重启 container"

#: waydroid_helper/props_page.py:470
msgid "Privileged properties in ERROR state, attempting recovery..."
msgstr "特权属性处于错误状态，正在尝试恢复……"

#: waydroid_helper/props_page.py:493
msgid "Waydroid properties in ERROR state, attempting recovery..."
msgstr "Waydroid 属性处于错误状态，正在尝试恢复……"

#: waydroid_helper/shared_folder.py:61
msgid "Shared Folders"
msgstr "共享文件夹"

#: waydroid_helper/shared_folder.py:199
msgid ""
"Use the button below to add your first shared folder. For file sharing to "
"work, you need to have <a href='https://bindfs.org/'>bindfs</a> installed."
msgstr ""
"点击下方按钮添加首个共享文件夹。需要安装 <a href='https://"
"bindfs.org/'>bindfs</a> 才能共享文件夹。"

#: waydroid_helper/available_version_page.py:148
msgid "Available Versions"
msgstr "可用版本"

# " waydroid_helper/available_version_page.py:204
#: waydroid_helper/available_version_page.py:211
msgid "Installation Complete"
msgstr "安装完成"

# " waydroid_helper/available_version_page.py:205
#: waydroid_helper/available_version_page.py:212
#, python-brace-format
msgid "{0} has been successfully installed."
msgstr "{0} 已成功安装。"

# " waydroid_helper/available_version_page.py:217
#: waydroid_helper/available_version_page.py:231
msgid "Uninstallation Complete"
msgstr "卸载完成"

# " waydroid_helper/available_version_page.py:218
#: waydroid_helper/available_version_page.py:232
#, python-brace-format
msgid "{0} has been successfully uninstalled."
msgstr "{0} 已成功卸载。"

#: waydroid_helper/available_version_page.py:279
msgid "Extension Installation"
msgstr "安装扩展"

#: waydroid_helper/available_version_page.py:280
msgid "Do you want to install"
msgstr "是否要安装"

#: waydroid_helper/available_version_page.py:284
msgid "Extension Conflict"
msgstr "扩展冲突"

#: waydroid_helper/available_version_page.py:285
msgid "Do you want to uninstall the conflicting extensions"
msgstr "是否卸载以下冲突的扩展"

# " waydroid_helper/available_version_page.py:282
#: waydroid_helper/available_version_page.py:299
msgid "Installation Failed"
msgstr "安装失败"

#: waydroid_helper/available_version_page.py:316
msgid "Uninstall Confirmation"
msgstr "卸载确认"

#: waydroid_helper/available_version_page.py:317
msgid "Do you want to uninstall"
msgstr "是否要卸载"

#: waydroid_helper/available_version_page.py:327
msgid "Uninstallation Failed"
msgstr "卸载失败"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:84
msgid ""
"Obtain your Google Services Framework (GSF) Android ID for device "
"registration."
msgstr "获取用于设备注册的 Google 服务框架（GSF）Android ID。"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:102
msgid "Retrieve"
msgstr "获取"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:142
msgid "GSF ID Retrieved"
msgstr "已获取 GSF ID"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:168
msgid ""
"After registration, please clear data for Google Play Services and Google "
"Play Store, then wait for a while."
msgstr "注册完成后，请清除 Google Play 服务与 Google Play 商店的数据，然后等待一段时间。"

#. 添加清理数据按钮
#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:177 waydroid_helper/gsf_retriever.py:396
#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:413
msgid "Clear Package Data"
msgstr "清除应用数据"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:188
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:193
msgid "Open registration page"
msgstr "打开注册页面"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:198
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:232
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:262
msgid "Timeout waiting for Waydroid to start"
msgstr "等待 Waydroid 启动超时"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:276
msgid "Timeout waiting for Waydroid to boot"
msgstr "等待 Waydroid 开机超时"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:313
msgid "Timeout: Failed to retrieve GSF ID after 30 seconds"
msgstr "超时：30 秒内未能获取 GSF ID"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:355
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:356
msgid "GSF ID copied to clipboard!"
msgstr "GSF ID 已复制到剪贴板！"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:400
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:401
msgid ""
"Package data cleared successfully! Please wait for a while before using "
"Google services."
msgstr "应用数据已成功清除！请稍候再使用 Google 服务。"

#: waydroid_helper/gsf_retriever.py:418
#, python-brace-format
msgid "Failed to clear package data: {error}"
msgstr "清除应用数据失败：{error}"

#. 右侧确认按钮
#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:76
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:96
msgid "Cage Settings"
msgstr "Cage 设置"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:99
msgid ""
"Configure cage functionality. You can download prebuilt cage from: <a "
"href='https://github.com/waydroid-helper/cage/releases'>https://github.com/"
"waydroid-helper/cage/releases</a>"
msgstr ""
"配置 Cage 功能。可从：<a href='https://github.com/waydroid-helper/cage/releases'>"
"https://github.com/waydroid-helper/cage/releases</a> 下载预编译的 Cage"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:105
msgid "Enable Cage"
msgstr "启用 Cage"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:106
msgid "Enable cage for key mapping"
msgstr "为按键映射启用 Cage"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:117
msgid "Cage Executable"
msgstr "Cage 可执行文件"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:118
msgid "Path to cage executable"
msgstr "Cage 可执行文件路径"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:132
msgid "Choose executable file"
msgstr "选择可执行文件"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:145
msgid "Window Size"
msgstr "窗口大小"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:146
msgid "Cage window size"
msgstr "Cage 窗口大小"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:174
msgid "Logical Resolution"
msgstr "逻辑分辨率"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:175
msgid "Cage logical resolution"
msgstr "Cage 逻辑分辨率"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:205
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:206
msgid "Cage display scale percentage"
msgstr "Cage 显示缩放百分比"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:228
msgid "Socket Name"
msgstr "套接字名称"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:229
msgid "Custom socket name (default: waydroid-0)"
msgstr "自定义套接字名称（默认：waydroid-0）"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:241
msgid "Hide Title Bar"
msgstr "隐藏标题栏"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:242
msgid "Hide cage window title bar (X11 backend only)"
msgstr "隐藏 Cage 窗口标题栏（仅限 X11 后端）"

#: waydroid_helper/key_mapping_preference_dialog.py:414
msgid "Choose Cage Executable"
msgstr "选择 Cage 可执行文件"

#: waydroid_helper/gpu_combo_row.py:59
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: waydroid_helper/tools/extensions_manager.py:486
#, python-brace-format
msgid ""
"Your Android version is not supported. Required version: {0}. Current "
"version: {1}."
msgstr "该扩展不支持您的安卓版本，需要 Android {0}，当前 Android {1}"

#: waydroid_helper/compat_widget/file_dialog.py:119
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: waydroid_helper/compat_widget/shared_folder_dialog.py:177
msgid "Source"
msgstr "源"

#: waydroid_helper/compat_widget/shared_folder_dialog.py:195
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: waydroid_helper/compat_widget/shared_folder_dialog.py:200
msgid "Target Directory"
msgstr "目标目录"

#. cancel_button.connect("clicked", self._on_cancel)
#: waydroid_helper/compat_widget/shared_folder_dialog.py:236
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: waydroid_helper/compat_widget/shared_folder_dialog.py:264
msgid "Select Folder"
msgstr "选择文件夹"

#. Initial hint
#. Enter edit mode: restore edit functions
#: waydroid_helper/controller/app/window.py:199
#: waydroid_helper/controller/app/window.py:1139
msgid "Edit Mode (F1: Switch Mode)"
msgstr "编辑模式（F1：切换模式）"

#: waydroid_helper/controller/app/window.py:345
msgid "This widget has no settings."
msgstr "这个部件没有设置项"

#: waydroid_helper/controller/app/window.py:1129
msgid "Mapping Mode (F1: Switch Mode)"
msgstr "映射模式（F1：切换模式）"

#. 如果没有发现任何可创建的组件，显示提示
#: waydroid_helper/controller/ui/menus.py:156
msgid "No widgets found"
msgstr "没有发现任何组件"

#: waydroid_helper/controller/ui/menus.py:184
msgid "Refresh widgets"
msgstr "刷新组件"

#. (_("Show widget info"), lambda: self._show_widget_info(widget_factory)),
#: waydroid_helper/controller/ui/menus.py:186
msgid "Clear all"
msgstr "清空全部"

#: waydroid_helper/controller/ui/menus.py:187
msgid "Save layout"
msgstr "保存布局"

#: waydroid_helper/controller/ui/menus.py:188
msgid "Load layout"
msgstr "加载布局"

#: waydroid_helper/controller/ui/menus.py:266
#: waydroid_helper/controller/ui/menus.py:376
msgid "JSON files"
msgstr "JSON 文件"

#: waydroid_helper/controller/ui/menus.py:271
msgid "Save Layout"
msgstr "保存布局"

#: waydroid_helper/controller/ui/menus.py:381
msgid "Load Layout"
msgstr "加载布局"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/aim.py:55
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/aim.py:84
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Aim"
msgstr "准星键"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/aim.py:58
msgctxt "Controller Widgets"
msgid ""
"FPS staple: drag to game's view area, pair with Fire for mouse-aim shooting. "
"Resize box to match in-game rotation zone."
msgstr ""
"FPS游戏必备：拖拽到游戏视角区域，配合开火键实现鼠标瞄准射击。调整框体大小以匹"
"配游戏内视角转动区域。"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/aim.py:130
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/aim.py:137
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Adjusts the sensitivity of aim movement"
msgstr "调整瞄准移动灵敏度"

#. 组件元数据
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/cancel_casting.py:24
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/cancel_casting.py:77
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Cancel Casting"
msgstr "取消施法"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/cancel_casting.py:27
msgctxt "Controller Widgets"
msgid ""
"Drag the key to the cancel casting position. While casting a spell, hold "
"down the cancel cast button to cancel the cast."
msgstr "将按键拖拽到取消施法位置。施法过程中，按住取消施法键可中断施法。"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/directional_pad.py:55
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/directional_pad.py:83
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Directional Pad"
msgstr "方向按键"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/directional_pad.py:58
msgctxt "Controller Widgets"
msgid ""
"Drag and place it onto the game's movement wheel to control walking "
"direction. After assigning keys, drag the dotted frame to resize the button; "
"make sure the blue frame of the directional pad matches the size of the game "
"wheel."
msgstr ""
"拖拽并放置到游戏的移动轮盘上以控制行走方向。分配按键后，拖拽虚线框调整按钮大"
"小；确保方向键的蓝色边框与游戏轮盘大小匹配。"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/directional_pad.py:161
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:525
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Operating Method"
msgstr "操作方式"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/directional_pad.py:164
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Slide control"
msgstr "滑动控制"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/directional_pad.py:165
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Click control"
msgstr "点击控制"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/directional_pad.py:168
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Adjusts the operating method of the directional pad"
msgstr "调整方向按键的控制方式"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/fire.py:21
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/fire.py:46
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Fire"
msgstr "攻击/开火按键"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/fire.py:24
msgctxt "Controller Widgets"
msgid ""
"Commonly used in FPS games, add a button to the attack/fire button position, "
"use the left mouse button to click, and must be used with the aim button. "
"Note: Only supports left mouse button, cannot be modified, and won't work "
"alone."
msgstr ""
"常用于FPS游戏，将按键添加到攻击/开火按钮位置，使用鼠标左键点击，必须与准星键"
"配合使用。注意：仅支持鼠标左键，无法修改，单独使用无效。"

#. 组件元数据
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/macro.py:606
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/macro.py:636
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Macro"
msgstr "宏按键"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/macro.py:609
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Execute macro commands when triggered."
msgstr "触发时执行宏命令。"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/macro.py:672
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Macro Command"
msgstr "宏命令"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/macro.py:676
msgctxt "Controller Widgets"
msgid ""
"The macro commands to execute when triggered. Supported commands:\n"
"- key_press <key1,key2,...>: Press keys\n"
"- key_release <key1,key2,...>: Release keys\n"
"- key_switch <key1,key2,...>: Switch keys (toggle between press/release)\n"
"- click <x,y> [x1,y1] ...: Click at coordinates (combines press and "
"release)\n"
"- press <x,y> [x1,y1] ...: Press at coordinates (DOWN events only)\n"
"- release <x,y> [x1,y1] ...: Release at coordinates (UP events only)\n"
"- switch <x,y> [x1,y1] ...: Switch at coordinates (toggle between press/"
"release)\n"
"- sleep <milliseconds>: Delay execution\n"
"- release_all: Release all currently pressed keys\n"
"- enter_staring: Enter staring/aiming mode\n"
"- exit_staring: Exit staring/aiming mode\n"
"- swipehold_radius <factor>: Set swipehold radius\n"
"- swipehold_radius_switch <factor>: Set swipehold radius and switch\n"
"- Use 'release_actions' to separate press and release commands\n"
"- Lines starting with # are comments\n"
"- Use 'mouse' as coordinate to use current cursor position"
msgstr ""
"触发时执行的宏命令。支持的命令：\n"
"- key_press <key1,key2,...>: 按下按键\n"
"- key_release <key1,key2,...>: 释放按键\n"
"- key_switch <key1,key2,...>: 切换按键状态（按下和释放之间切换）\n"
"- click <x,y> [x1,y1] ...: 点击坐标（组合按下和释放）\n"
"- press <x,y> [x1,y1] ...: 按下坐标（DOWN事件）\n"
"- release <x,y> [x1,y1] ...: 释放坐标（UP事件）\n"
"- switch <x,y> [x1,y1] ...: 切换坐标（按下和释放之间切换）\n"
"- sleep <milliseconds>: 延迟执行\n"
"- release_all: 释放所有当前按下的按键\n"
"- enter_staring: 进入瞄准模式\n"
"- exit_staring: 退出瞄准模式\n"
"- swipehold_radius <factor>: 设置滑动半径\n"
"- swipehold_radius_switch <factor>: 设置滑动半径并切换\n"
"- 使用'release_actions'分隔按下和释放命令\n"
"- 以#开头的行为注释\n"
"- 使用'mouse'作为坐标使用当前鼠标位置"

#. 组件元数据
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:58
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:108
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Repeated Click"
msgstr "连击按键"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:61
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Simulate repeated click operations at a specific position."
msgstr "在指定位置重复点击操作。"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:532
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Long-press combo"
msgstr "长按连击"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:535
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Click after button"
msgstr "按键后连击"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:541
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Choose the operating method for repeated clicking"
msgstr "选择连击按钮的操作方式"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:548
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Number of clicks per second"
msgstr "每秒连击次数"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:552
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Number of clicks to perform per second in long-press combo mode"
msgstr "长按连击时每秒连击次数"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:559
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Number of clicks"
msgstr "连击次数"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/repeated_click.py:563
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Number of repeated clicks to perform in click after button mode"
msgstr "按键后连击时执行的连击次数"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/right_click_to_walk.py:38
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/right_click_to_walk.py:62
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Right Click to Walk"
msgstr "右键行走"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/right_click_to_walk.py:41
msgctxt "Controller Widgets"
msgid ""
"Add to the game's movement wheel: hold and drag to steer, single-click to "
"auto-walk to cursor. Ideal for MOBAs."
msgstr ""
"添加到游戏的移动轮盘：按住拖拽控制方向，单击自动移动到光标位置。适用于MOBA游"
"戏。"

#. 组件元数据
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/single_click.py:39
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/single_click.py:90
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Single Click"
msgstr "点击按键"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/single_click.py:42
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Simulate a click operation at a specific position."
msgstr "在指定位置模拟点击操作。"

#. 组件元数据
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:76
#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:137
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Skill Casting"
msgstr "技能施法"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:79
msgctxt "Controller Widgets"
msgid ""
"Commonly used when using the characters' skills, click and cooperate with "
"the mouse to release skills."
msgstr "常用于使用角色技能时，点击并配合鼠标释放技能。"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:89
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Enable Cancel Button"
msgstr "取消施法"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:93
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Enable a cancel casting button that can interrupt ongoing skill casting"
msgstr "启用可中断正在进行的技能施法的取消按钮"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:489
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Casting Radius"
msgstr "施法半径"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:496
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Fine-tune according to the casting range of different skills"
msgstr "根据不同技能的施放范围进行微调"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:503
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Cast Timing"
msgstr "施法时机"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:511
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "On Release"
msgstr "松开释放"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:513
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Immediate"
msgstr "立即释放"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:514
msgctxt "Controller Widgets"
msgid "Manual"
msgstr "手动释放"

#: waydroid_helper/controller/widgets/components/skill_casting.py:519
msgctxt "Controller Widgets"
msgid ""
"Determines when the skill casting ends: On Release (default), Immediate "
"(auto-release after moving), or Manual (sticky mode)"
msgstr ""
"决定技能施法结束时机：松开释放（默认）、立即释放（移动后自动释放）或手动释放"
"（粘性模式）"

#: data/ui/GeneralPage.ui:68
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: data/ui/GeneralPage.ui:75
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: data/ui/GeneralPage.ui:82
msgid "Show full ui"
msgstr "显示完整界面"

#: data/ui/GeneralPage.ui:89
msgid "Restart(Update configs)"
msgstr "重启（更新配置）"

#: data/ui/GeneralPage.ui:106
msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

#: data/ui/PropsPage.ui:10
msgid ""
"Effective only while Waydroid session is running. Some settings require "
"restarting the Waydroid session to apply"
msgstr ""
"仅在 Waydroid session 运行时生效，部分设置需要重启 Waydroid session 才可应用"

#: data/ui/PropsPage.ui:16
msgid "Enable window integration with the desktop"
msgstr "开启多窗口模式"

#: data/ui/PropsPage.ui:32
msgid ""
"Workaround for showing the cursor inmulti_windows mode on some compositors"
msgstr "在某些合成器上多窗口模式模式显示光标的解决方法"

#: data/ui/PropsPage.ui:48
msgid ""
"Swaps the color space from RGBA to BGRA (only works with our patched mutter "
"so far)"
msgstr "将色彩空间从 RGBA 切换为 BGRA (目前仅适用于我们修补过的 mutter)"

#: data/ui/PropsPage.ui:64
msgid ""
"Let the Waydroid container sleep (after the display timeout) when no apps "
"are active"
msgstr "当没有应用运行时使 waydroid 容器休眠"

#: data/ui/PropsPage.ui:80
msgid "Allow android direct access to hotplugged devices"
msgstr "允许安卓系统直接访问热插拔设备"

#: data/ui/PropsPage.ui:95
msgid ""
"Interpret mouse inputs as touch inputs. Enter the package names separated by "
"\",\". Use the wildcard \"*\" to match all Apps"
msgstr ""
"将鼠标输入转为触摸输入。以\",\"分隔输入包名，使用通配符\"*\"匹配所有应用"

#: data/ui/PropsPage.ui:101 data/ui/PropsPage.ui:120
msgid "Package names"
msgstr "包名"

#: data/ui/PropsPage.ui:112
msgid ""
"Make the Apps appear as if connected to WiFi. Enter the package names "
"separated by \",\". Use the wildcard \"*\" to match all Apps"
msgstr "使应用连接虚拟 WiFi。以\",\"分隔输入包名，使用通配符\"*\"匹配所有应用"

#: data/ui/PropsPage.ui:129
msgid "Adjust height padding"
msgstr "调整高度填充"

#: data/ui/PropsPage.ui:138 data/ui/PropsPage.ui:156 data/ui/PropsPage.ui:174
#: data/ui/PropsPage.ui:192
msgid "empty or 0-9999"
msgstr "空或 0-9999"

#: data/ui/PropsPage.ui:147
msgid "Adjust width padding"
msgstr "调整宽度填充"

#: data/ui/PropsPage.ui:165 data/ui/PropsPage.ui:183
msgid "Used for user to override desired resolution"
msgstr "用于用户覆写所需的分辨率"

#: data/ui/PropsPage.ui:207
msgid "hide navbar"
msgstr "隐藏导航栏"

#: data/ui/PropsPage.ui:223
msgid "spoof device"
msgstr "伪装机型"

#: data/ui/PropsPage.ui:231
msgid ""
"Configuration options for Waydroid itself. Changes require restarting "
"Waydroid to take effect"
msgstr "Waydroid 自身的配置选项。更改需要重启 Waydroid 才会生效"

#: data/ui/PropsPage.ui:236
msgid "Enable overlay mounting"
msgstr "启用 overlay 挂载"

#: data/ui/PropsPage.ui:251
msgid "Enable automatic ADB connection"
msgstr "启用自动 ADB 连接"

#: data/ui/PropsPage.ui:266
msgid "Path to Waydroid images"
msgstr "Waydroid 映像路径"


#: data/ui/PropsPage.ui:285
msgid "Choose which GPU should be used by Waydroid"
msgstr "选择 Waydroid 应使用的 GPU"

#: data/ui/PropsPage.ui:296 data/ui/PropsPage.ui:303 data/ui/PropsPage.ui:310
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: data/ui/ExtensionRow.ui:6
msgid "Show"
msgstr "查看"

#: data/ui/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: data/ui/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: data/ui/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"
